其實有無可能策反CCTVB前線員工?

當年7警是前線拍下來,但後來被高層刪掉
其實前線係有心但無奈編輯不自主(唔知現在有無被換血）
前線記者有別於容易被洗腦毅進仔,很多是接受過高等教育(如傳理系)，有一定獨立思考的訓練
有機會身在曹營心在漢
我們無法阻止編輯部亂黎，但有無可能反過來利用CCTVB嘅拍攝特權（毅進仔知道CCTVB係佢地果邊，所以不會主動為難）
針對前線記者進行策反，叫佢哋上交剪輯部前私下留底？
唔用CCTVB名義但活用其資源
一來對記者客氣有助形象（記協已經出聲），二來我哋可以放多個線眼入敵方陣營

有心嗰啲離左職啦

依4年新入職嘅知道cctvb嘅作風都仲入去，點會俾你說服到

見一個屌一個得架喇

過到基層 過到佢地上層咩

個白髮廢老
如果係清白嘅
就應該現場表態 我地咪唔為難佢

要搞日圍tvb, 好似台灣反紅媒集會咁

無期待過d片會在電視播到出街，只係想我哋私下有多一個source，萬一佢哋拍到重要證據，希望佢哋係上報前自己私下留底

有咩用
當年七警記者出過聲明喇
而家咪一樣

港共政府肯定係垃圾，但入面d公務員都唔係一面倒撐政府，之前都有警察文職冒險踢爆警總一早俾人走，有時真係為份工唯有忍，唯有唔出聲，不過我唔信佢哋真係可以一d怨言都無
如果成功策反到，佢哋d內部消息可以好重要
試想想當年共產黨就係放好多條針入國民黨，連張學良都可以策反，令蔣介石背咗咁多年黑鍋

small potato短時間內改變唔到大環境，正如我哋改變唔到老闆係深藍，醫生們改變唔到醫管局高層，但可以喚醒後生果班嘅個人意志，係體制內反抗，一齊兄弟爬山，

其他人唔知，但621夏愨道個眼鏡肥仔係企喺我地嗰邊㗎，佢有份幫手攞啲重要bite，記者會有幫手追擊林鄭

大家以後見到眼鏡肥仔對佢有禮貌啲，其他就自己話事

同埋前線記者有風骨無用，佢都唔係攝記

新聞系畢業發夢夢見
tvb一早唔收某大學既學生做intern，因為覺得佢地好「麻煩」，近幾年直情唔收香港人，因為開左個普通話新聞。
而新聞系黎講，有得出鏡既位真係好少好少，
大部分有心做記者既的確會唔做大台，或者勉強入左tvb頂唔順走左，但係其實都有一小部分人既夢想就係出名，not for自由同公義，我表示見到呢d人都幾神奇，但呢個世界咩人都有。

另，真心個句，如果大家想令tvb收皮，圍前線絕對唔係一個好選擇，近年香港好多媒體倒閉/縮水，其實如果唔到抗爭既非常時期大家都dont give a shit，希望大家如果真係重視新聞自由，就為良心媒體課下金，支持佢地繼續發聲。
好似蘋果之前只不過係會員制都比人屌到反咁制，做新聞既見到真係好心寒。
唉。

利申：無入行